突發 侵侵宣佈cut WHO funding

Breaking news
US President Donald Trump says he is instructing his administration to halt funding to the World Health Organisation

President Trump announced Tuesday he is halting funding to the World Health Organization while a review is conducted.

Trump said at a news conference the review would cover the WHO’s “role in severely mismanaging and covering up the spread of coronavirus.”

The President said that while the US imposed travel restrictions on China during the early stages of the outbreak, WHO was "opposed to what we did," he said.

"Other nations and regions who followed WHO guidelines and kept their borders open to China, accelerated the pandemic around the world," Trump said.
Trump continued: "The decision of other major countries to keep travel open was one of the great tragedies and missed opportunities from the early days."

要回水啦屌
成個聯合國都係垃圾

合理，建議其他國家跟

trump

執柒左佢喇
Winnie-the-pooh Happy Organization
維尼快樂組織

完全講出重點

You are fired!

呢步棋將會係21世紀冷戰一大歷史時刻，下一步美國應該會另起爐灶（邀請台灣入埋去），同支那分庭抗禮，冷戰二元對立冷戰會漸漸形成

明智呀

呢步棋將會係21世紀冷戰一大歷史時刻，下一步美國應該會另起爐灶（邀請台灣入埋去），同支那分庭抗禮，冷戰二元對立局勢會漸漸形成

Late Better Than Never！！！

恭喜支那勢成最後領導WHO嘅嬴家！！！

隨日譚塞德跪就知

好波

英國呢？

中國俾哂筆錢佢囉唔係話想美國更多bodybag咩

睇黎會有大鑊野睇

會查到更多不為人知內幕

岩岩比左兩億

大家做野啦唔好掛住食花生

譚生菜表示未撚驚過 有雜大大

譚生仲點叫美國雞

well said, sir!
歷史話俾我地知
任何冇美國參與既國際組織都係笑話
例：國聯

繼續繼續！

美國兩年課893m 中國就86m
為左奶共得失大金主睇佢點算

第一步開始左 之後應該陸續有嚟

"Other nations and regions who followed WHO guidelines and kept their borders open to China, accelerated the pandemic around the world," Trump said.

Trump continued: "The decision of other major countries to keep travel open was one of the great tragedies and missed opportunities from the early days."

講聲多謝姐
平時日本都奶共開
我估佢就唔會跟車太貼
台灣就肯定跟實大哥

侵侵

反觀英國仲柒撚懵懵加funding

吹奏日本做乜，條撚屌啱啱捐左錢俾who,日本做咩都慢過人

自己開一個啦thx
排除嗰d極度腐敗嘅國家
老實講，受傷最深一定係非洲小國
非洲最多傳染病...又伊波拉又瘧疾，不過佢哋自己攞黎的，投支那呀啦！

當年整死蘇聯都唔洗開火
用冷戰搞死
可能而家都想咁
但中共呢d仆街 你唔打到佢渣都無
佢都死攬住d權唔放

有人話係之前訂下既
就算係TRUMP停都係由下期開始停
唔知真定假

肯定之後係話美國政治化唔理人民健康

支共收買譚仔咪用最多一兩百萬美金，送兩三隻支那雞咪搞掂。再收起罪証，聽話曬，你睇香港十一哥都係咁。白手套何志平都係咁買通黑鬼。

冇可能會分庭抗禮邊有國家會相信垃圾支共，依加連佢班非洲好盟友都因為歧視黑人單野而向佢發火你就知支共國際關係幾咁脆弱

大選之後再講

美國佬出聲，日本仔必跟隊

你估譚德塞奶共為左WHO?
美國多多錢都無得袋落袋
中國可能課得86 m
但私下袋到20m

俾你揀你奶5奶共

中國係直接比譚生
美國比唔比錢世衛關譚生咩事

英國？支那省黎！

近百年黑人都係受白人殖民主義殘害，所以支共利用呢點收左好多黑人國家做 o 靚。

ho ball

twitter #trump 一堆人插

之後世衛炒譚仔
無利用價值跟住畀人買起

抵啦屌！

美中和好，反中撚炒晒車果位員回憶小子點回應？

舉腳贊成

侵：暫停資助個筆錢，可能用於直接資助個別國家或個別項目，可能更有效

西方國家代表+東方國家代表

Here is the consequence

唔好意外，膠拿大跟隊，膠拿大現在財務爆大獲，要搵人背黑獲

有人會跟隊有人會頂替，英國第一個你唔捐佢捐。

爽

關咩事呀 支那課金買非洲朋友個票姐試下唔比錢睇下仲有冇friend

cut得好
既然奶共 就問中共攞funding la
唔
又要食美國錢 又要櫃桶底收中共錢
邊有咁著數

WHO 一定死硬，食相太難睇。

如果 WHO 唔死，咁矛頭一定會指向中蟈，到時

有冇人有WHO各國funding比例

譚仔咪習近平一條門口狗，搵緊佢咬人。美帝呢招係餓死隻狗，再攻主人。

非洲啲窮國家可以唔奶咩

啲傻鳩為左反侵連基本邏輯能力都冇埋，左膠真係好撚恐怖

中國補番美國佬唔俾果D
但用人仔俾

你唔好將責任推曬俾白人
非洲俾英國殖民過嘅國家好似都發展得唔錯
同埋佢地自己都有問題，貪污極嚴重

cut 9nly?

大家都支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

就係因為非洲大量小國貪人民幣先投到譚得菜做who主席位。

美國佔大部份，第二係蓋茨呢個左膠。

香港有份open border

international organizations嘅解散係咪打仗前嘅先兆

商人左膠都理解到, 美國人左膠..

係口講“會”俾?
定已經過左數?

圍堵支共

好快就會變到用唔用華為咁
用左就唔係美國自己人

呢個係17年
但美國長期佔2x%

與其你話左膠
應該係話佢地好在意political correctness...

起一個新組織

真。世衛 (冇中國)

撳錯負皮

無所謂啦
談得菜個私人帳戶多咗錢咪得囉

恭喜中共又玩喪一件玩具

美國似係想局who認錯，甚至出報告篤灰中共
幫侵侵挽回民望

另起爐灶

可能都有中國，因為今次係講 WHO 太 PC 引至死亡

WHO班磚家要失業了

強國應該好快宣佈増加撥款replace埋美國個份拎光環。每兩年拎幾十億出黎對共產黨絕對唔難 仲平過一帶一路

Good

日落國: 大你！兩億

In Trump we trust again

Push

直接cut你個萬惡之源: 貪

日本咁多

加油，但呢個一般

果啲撚樣全部掉去湖北住一個月就啱

日本全世界GDP排第三

唔stop點對得住咁多條人命

即刻笑左！！！！

偽鈔呀？？

英國真係垃圾到
大英爭氣d啦

日本仔不嬲買兩邊，點親美都要留返一手去搵人民幣

fuck fucking nigger

俾曬啦，不過枱底唧

講得好

人地驚都未驚過呀
再恐嚇多你幾次body bag

燒到中共仲攬佢？叫佢無可疑自殺啦

Reddit 需要幫手 太多五毛左膠洗地

仲有英法德意西班牙+90%歐盟企係中國果邊
所以我話下一個軸心國一定有大量歐洲國家加入

當年蘇聯無周圍搞搞震，仆街中共樣樣野都差隻腳

我覺得冷戰係唔work

英國唔撚死都冇用

英國啱啱先捐左六億幾俾世衛
英國表示唔撚跟
世衛表示唔撚驚

難為一大班左膠屌佢
明明只有佢先治到班奸人

日本大機會走
之後睇下德法英, 呢d傳統奶共大國造化了

黑鬼有習爸爸！唔怕！

唔信中共唔等於接受美國，德國就係例子

仲有，我諗無國家唔知中共點邪惡，但為錢一樣可以扮盲

唔好對班歐洲國家咁高期望
一黎佢地食人民幣已經食到好似吸鴉片咁戒唔甩
二黎覺得佢地不屑於要睇美國佬話 唔甘心比佢地指指點點 所以想扶植支那同美國抗衡

日落國捐得幾多

另起爐灶啦

一定係好事黎
但會唔會又有歐美左膠衝出黎屌

德法寧願親中都要反侵

Halt係直頭係停止，吾係cut

Yes要等檢討報告
先再下決定

其實依家都係等 英 美 歐 澳 加 幾兄弟傾掂數
先知會 保中 定反面

做得好

太遲 但非常正確

係。 早期美國想入去中國觀察疫情但唔俾，搞到今時今日情況。真係唔好話美國佬記仇

cut完
再同台灣整咗疫苗

宅狗冇可能做到侵一半，答咁多問題，香港已經有民主啦，支那幾時爆

相比下， 第4開始全部都係free rider黎

黑鬼啲同事俾黑鬼累死

講真，唔好太在意

舊菜condom黎架姐
奶維尼應該都奶到下半生無憂

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

全球畀個奶支黑柴累撚死，拖佢出黎打靶就岩

其實佢無話退出
係唔比錢姐

左膠

唔好咁快開心住，美國民主黨班左膠借題發揮緊

最好病毒殺死曬左膠

俾著以前Obama,應該會再課金俾who

阿侵

支那大白皮豬

另起爐灶
最好只比民主國家 加入
同一啲獨裁政權 交流 最後只會被利用

痰德塞點奶都冇用

格甩底不嬲都跟實老美啦唔計美加 我9估第二個跟隊係澳洲 跟住澳洲條靚紐西蘭又會跟埋

美豚睇既野同我地好唔同
死咁多人可能都係會想隊佢落台

銀牙

所以老美真係有運行，選左個反政治正確大將軍上台

body bag應該係爆發點黎
呢句太盡

美國自己起個醫學權威機構啦, 無人會信唔過美國醫療, 咁多人攞綠卡為咩

台灣入到WHO未

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

好似英國脫勾做法咁撚樣

坐到咁能高位都唔能識分寸...呢D傻9真係倒米

其實我哋都要幫手出聲，但唔係要幫侵侵講好說話
而係同唔知情既外國人講Cho點廢法

Very good news. 咸濕塞今次仲唔頼野！

應該唔只cut咁簡單
除咗另起爐灶
會放返啲美國人入WHO

唔止*

"有限度人傳人
可防可控
封關是岐視"

鐵證如山

reddit你永遠都打唔贏
大陸人多過鬼佬
大部分mod都媚共
愈黎愈垃圾

大陸印錢支助世衛囉
多多都有

好快就會煲大疫情嚴峻 但控制唔到
因為美國唔捐錢
之後就話美國害死人
世界太多無腦嘅人

垃圾組織confirmed

支那1%都無

叫隻小熊維尼比埋美國果份囉

The US funds $400 to 500 million to the WHO each year, said Trump, noting that China "contributes roughly $40 million."

差十倍wor

中國自己俾啦 啱架啦

歐洲9成奶共
經濟上美國唔幫歐洲

斷佢除孫根
推埋民間cut捐款

尋日唔覺意㩒咗去CCTVB見到譚德蔡話同Trump通過電話，講到大家係friends，又講到有Good Relationship (呢個重點)，又話Trump會繼續support.

我就知道
你今次仆街了

宜家咪又淪落到俾黃皮狗殖民

克力架，繼續奶共啦

乜野日落帝國咁把弊可以代替美國
捐有一次捐唔到一世，搏一下頭彩就收皮啦

仲有英國喎,怕咩

爆佢老母大獲

抵死

力架馬遺毒

Xi is my best friend

要調查

錢姐
印就有

自己唔爭氣仲諗住搵個搞到自己雞毛鴨血既仆街嚟lead住自己

法官大人!

BODY BAG !

佢始終都仲係做啲爭議性嘢去spin走大家
Btw cut funding支持

reddit極多支那網軍

串返句 你唔係仲信WHO下話 先喇

歐洲國家窮開嘛 比少少甜頭佢地就ok啦
有咩所謂繼續同自己國民講普通流感黎姐
捱過呢次繼續扮無事跪係到賺人仔

你恐嚇我無用架!

WHO 入面班人表示支那枱底比得足咪得

一早要啦屌

害死咁多美國人都可以繼續左膠

唔知嗰班係咪支那網軍 不過Reddit好撚多左膠
好乞人憎 上痴線佬4chan仲啱傾

Those retards would defend WHO just to shit on trump.

有支那比錢咪得囉

支那7.9%wor

係Better late than never

直情要退出聯合國

中国將成為世衛的最大貢獻國
支那又贏

譚生： I don’t give a damn

WTO UN

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

真係好想俾人查到到時就精彩

有仇不報非美國人

美國人係有仇必報

一早應該啦
有cdc 洗鬼送錢比支那洗

出招

其實世衛有咩做?請班垃圾喂喂喂，每年收幾十億點使得晒?

嗚嗚嗚啊啊啊啊啊

首先侵侵要有得繼續做而唔係china joe 上台先

點同呢維尼有直接課俾譚德塞 美國只課俾who 不過佢言論搞到組織無左大水喉 佢都應該做唔長

侵侵開左第一炮，你估五眼聯盟會唔會跟，歐盟又會唔會跟

WHO 可以改名做 CTO囉

CHO

USA

Good ball

估唔到仲可以親眼見證落史書既事
第時可以同孫9up了

澳洲應該會跟

另起爐灶，之後邀請埋中國入去，WHO筆錢化為烏有，然後再收返中國入會費

暫停定停止呀

澳洲唔係奶共架咩其實邊個國家會歸邊支持中國咁on9

另立一個新組織最好

現在這個WHO已經完全比支匪滲透，汚染了，如一粒老鼠屎跌落煲粥入面一樣

世界為薪組織

Niggar袋100m
Naive chlldon

佢唔比你可以點？
打美國？

想同Trump含

WHO 冇美國加入=廢左一大半
如果美國另組一個新世衛
姓譚個位就再冇利用價值

好彩衣家陳馮富珍唔係世衛總幹事，如果係佢奶到雪雪聲實影衰香港個名，雖然已經臭哂個朵

5你老母

狂賀

攬炒

侵侵孤注一擲 將所有野推晒俾WHO同大陸 但係美國唔同台灣 防疫做得太差 又大量左膠 民主黨又識玩

美國人繼續屌侵不過佢又真係慢(WHO一月提升之前CDC 有警告過),歐美真係所有國家都浪費左個幾月而家都唔知5毛定左膠屌侵一月已經知但係冇做野,講到好似WHO好撚有用咁

個幾個先進國家自己搞一個
成尻日話自己係發展中國家唔該收皮

人地咪大大個疾控中心囉

侵侵賴去一個收錢大外宣。弱知都知信唔過，侵侵搏輸咗而家為選情在咁後的時機才withhold funding. 很難睇。

最主要係支那panda直送去咸濕塞枱頭既💰

Trump u did the right things
記得整番個新ge打對台

恭喜支那成為CHO最大金主

支那仔真係扮唔到香港人

推

末必，港共會異軍突起，大把儲備

勞改農場點培訓你
對唔對得住黨

judgemental hater

你也很難睇

佢唔做有乜所謂, 錢已經入袋

冇錯，一睇就知

咁快決定CUT我仲以為佢會可能成世

中共：別別別這樣吧

小支支唔好再扮香港人啦，很難睇

奶共就自己 account有錢
自己非洲力架冇錢冇醫療？ WFC

DNLM

方向正確

你很難看

支那都on99 成日想攞美國著數
美國出錢 佢就用關係壟斷

英國又科水做咩
睇唔透

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

去twitte仲好

唔好笑住, 快D去twitter撐侵侵, 左膠大舉進攻.
D white trash淨係識blame自己政府, 屌你老味叫你地戴口罩stay at home, 你班友會聽咩.
話Trump blame WHO, 你班友防疫意識 0, 瀨野, 咪又係blame Trump.
班友根本唔係撐WHO, 佢地根本唔知WHO講過/做過D乜.
總之大家快D去twitter屌醒班鬼佬

又block一隻五毛

散band 囉！一係集體投票，踢個爛蕃茄出局。

另起爐灶後譚仔會唔會出來講「一個世衛」

共衛抵啦

好消息，應該廢除埋，自己 建構一個新既

支那人真係扮唔到我地香港人點講野

當日全球封支那關同掉班海外支那種落海或落街就乜事都無啦。然後再撤走在港公司同資金。取消特區優惠。支那即刻亡黨亡國啦。

蝗語文法扮廣東話文法笑死

China Joe

屌

下一個係聯合國

正呀喂

source?

很難睇
同"是咁的"一樣道理

正

睇嚟有生之年可以見到第三次世界大戰

掩口費嚟㗎，日本呢次防疫做到咁柒，唔比錢會比黑奴唱死佢！

支那同非洲57契弟投左條黑鬼上去 你仲講投票！！！

Nmsl

踢走中華民國後已經玩完

最搞笑係個聯合國人權會議

打反Twitter 戰線啦明明香港人已經小用開依d全世界溝通既工具走去玩咩Facebook ig

日落國自身難保你估佢頂到幾多

如果e兩個月d人冇失憶 都會記得 侵講既都係事實 當日佢仲係咁民煮派屌歧視

cctvb 話美國拖咗9000萬
但佢一年都捐成億兩年都cover 哂有突

過幾日, 斷估會發展成,

大佬痴撚咗呀! 話要攪個新世衛!!

之後世衛總幹事譚德塞, 全世界都冇人聽佢講嘢,
下場變成另一隻耿爽, 耐唔耐出黎叫兩聲, 話中國係衛生方面做得點好, 幫中共定期打JJ.

我聽到cctvb話人拖9000萬都覺得好笑
果頭話兩億 d頭話欠9000 心諗 下？
e d係咪大耳窿既口吻黎

傻鳩乜撚野冷戰二元對立
得全世界圍屌支共咋

譚生菜又話佢地係好朋友？

抵啦

Support Mr Trump!

你噏嘜柒呀
返去勞改啦大陸監躉

見到reddit班撚屌就火
班友話who做到野 依家係trump將個責任spin去who到

美國其實好似有好多錢係未畀

面對現實啦
起利益面前 支共實有盟友

因為知道比中共收買左

立場同利益兩樣野黎架

左膠泛濫+中資
你講野pro Trump小小已經過千downvote 勿認真

金仔，俄佬，架妹

唔好傻
係國家層面上一定利益行先
除非好似伊朗同美國咁深仇大恨另計

你真係唔識

平時鳩UP咪話企你果邊
真係開拖真係傻鳩鳩幫咩?

國家層面上
連基本利益同實際利益都分唔清
你就真係唔識

咪睇下點囉
大家都望唔到個未來
但係天真到全世界會圍支共就暫時得你一個

你就真係真係唔識啦

on9仔 淨係計喱兩樣嘢中東洗閪日打夜打呀

你講到二元對立
要企支那果邊同西方世界打對台
你估真係比錢可以做到???

傻鳩中東打都唔撚係為錢
宗教上分歧先係主因呀撚樣

我無講二元對立 係另一個爸打講
我只係針對你全世界圍屌支共呢一點

let go halt

咪係囉傻鳩中美問題淨係利益？

講利益分邊又唔撚係我
你回我把撚呀

咁點圍屌中共呀，美國大把仇家

算吧啦當佢啱

有時真係覺得成也trump敗也trump
自己選擇左放棄多邊主義
而家有起咩事上黎無人跟隊
大英帝國直頭唱反調

Winne-the-flu

美國有仇家就唔屌得支共??
支共攪到陷世界經濟衰退
就算平時就話佢果邊D國家
唔出聲屌佢都算比面

國家夠強大
洗鬼要人跟隊
少個阻手阻腳豬隊友
你唔拍埋去你自己損失

所以佢根本就唔明
好似伊朗咁
中美要打
其他國家真係未必出手
但美國有盟友 美國要求要幫手 盟友多多少少都要幫
而中國點先可以拉籠其他國家呢？先唔講拉籠中立國 要拉籠仇美國家出手 除左錢同其他未知嘅利益 我就諗唔到啦

你究竟係咪盲嫁？
我幾時講二元對立呀？

你講果種對立係冷戰隨時開拖果種
唔係係WHO UN 果種鳩UP話幫支共果種

我回緊果條友你加把口黎
我咪當你支持佢果說法

唔講得咁咪唔講囉～
以後你講哂啦咁
典型黃絲

而家全世界都唔多預使錢落呢啲濕鳩「全球」組織
難得美國肯出聲帶頭
幾大都即刻跟啦

架仔而家搞奧運又冇乜錢剩
一定會繼續課金畀CHO啦

屌你老母，班專家喺度嘈
又唔見你屌7支那??
Science’s COVID-19 reporting is supported by the Pulitzer Center.

President Donald Trump said today he will suspend U.S. funding to the World Health Organization (WHO) pending a 60- to 90-day investigation into how the agency has handled the response to the coronavirus disease 2019 (COVID-19) pandemic. Trump accused WHO of “severely mismanaging and covering up the spread of the coronavirus,” at a White House press conference in the Rose Garden this evening, adding “everybody knows what’s going on there.”

People involved in the pandemic response around the world reacted with horror to the news. “This is a short-sighted decision which will be disastrous for the agency,” says Devi Sridhar, a global health expert at the University of Edinburgh in the United Kingdom. “We need the WHO more than ever to support all countries, especially low and middle income ones.”

The move is counterproductive and “leaves the U.S. and the world less safe,” says Jeremy Konyndyk, a senior policy fellow at the Center for Global Development who headed the U.S. Agency for International Development’s disaster response efforts under former President Barack Obama. “It is a transparent attempt to shift blame for the U.S. administration’s own failings.”

In response to Trump’s threat last week that he might cut WHO funding, the agency’s director general, Tedros Adhanom Ghebreyesus, strongly urged world leaders not to politicize the pandemic. “We will have many body bags in front of us if we don’t behave,” said Tedros.

Trump did not specify how much money he intends to put on hold. In WHO’s 2-year, 2018-19 budget cycle, the U.S. was the largest single donor, providing almost $900 million of WHO’s $5.6 billion budget. In general, the White House can delay disbursing money already appropriated by Congress for a specific purpose, but must get approval from Congress to cancel such spending outright. Trump may be able to divert some of the funds appropriated to WHO to other similar purposes without getting express permission from Congress. It would likely be difficult for the White House to reclaim money already sent to WHO.

Still, Trump’s action could significantly hamper the world’s fight against COVID-19, says Lawrence Gostin, director of the O’Neill Institute for National and Global Health Law at Georgetown University. “If WHO is ensnared in a political and funding crisis, it simply won't be able to provide the leadership that is so urgently needed in this unique time in human history.”

The announcement came on the day that WHO’s first “solidarity flight” left Ethiopia carrying medical supplies to African countries to assist them in fighting COVID-19. “WHO is in the middle of supporting global surveillance efforts and scale-up of testing and response in low- and middle-income countries around the world,” says Matthew Kavanaugh, a global health researcher at Georgetown University. “Hobbling that response is not just unjust, it's incredibly bad for U.S. public health at a moment when we have all learned painfully how easily this virus moves from abroad to U.S. shores.”

In his press conference, Trump noted that China contributes less than $40 million to WHO’s annual budget, while the United States puts in more than ten times that amount. “As the organization's leading sponsor, the United States has a duty to insist on full accountability,” said Trump. He complained about what he called WHO’s “disastrous decision” to oppose travel bans, which he said “put political correctness above life saving measures.” He claimed his ban on allowing foreign nationals from China to enter the United States, which became effective on 2 February, has saved “thousands and thousands of lives.”

呢班畜牲，支那隱暪又唔見佢地講
最好個個中晒，唔見棺材唔流眼淚

今次開左先例，必定陸續有來

其實英國第一個跳出黎話要搞另一個衛生組織

同埋英國係去全球化先
例如收緊移民同埋Brexit

但可以既幫手twitter戰線洗返WHO個罪行
唔好比班左膠賴曬侵

大是大非前無得多邊啦
歐洲班撚樣根本就唔想放棄中國利益

日落國仲柒撚懵懵咁去課金

叫支那畀咪得囉

咸濕菜話同侵侵講過電話
侵話識佢老鼠
咸濕菜真係完全支共化, 自己FF完當真

其實可以用China Uncensored d片
佢地有集講WHO個nigger背景好花

最近先同騰訊合作

美國有冇可能收返UN塊地？

個893m邊夠入落自己袋既5毛好

贏左粒糖，輸左間廠

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

美國都有人都攪咗一個，因為好撚多連帶慈善組織關係，youtube 個到都有一個

當初左膠話唔需要美國做世界警察架喎 又反口

佢真係純粹包裝唔啱左膠
好似答cut funding咁
佢成日答因為美國俾咁多錢但咁Chinacentric對美國唔公平
其實佢直接答俾錢WHO毫無建樹
羅列罪狀
然後強調呢筆錢會完全轉移去medical funding就得
（呢個point佢只係喺答記者問題嘅時候輕輕帶過）
佢對記者圓滑啲
會好好多

所以話，人民都係愚蠢既，講真話就會俾人怪無公關，唉

老老實實 有睇 twitter 就知唔關 PR 事
有班友係純反 trump 講咩都搵位入

就係因為佢平時唔care公關
講野串柒柒，俾人感覺太自大，屌記者又盛
如果唔係佢都算係比較兌現競選承諾既總統，照計唔會咁唔受歡迎

大愛侵侵

咁當初唔係食呢味既話 邊有 noise 推到做 president

要玩 PR 就變左 obrama 啦

收皮啦當初爆哥陣仲話I’m not responsible for this
又話my Facebook has most followers哩啲咁反智嘅嘢

蓋茨幾秒就有跑車驚咩